衝擊立法會 拘捕19男1女！！！！！

屌！！！

請立即飛去德國/台灣，珍重！

..........

屌!!!!

定d啦

記住 我冇野講

………

推

黑警拉藍絲又唔見咁快手

係咪查到指紋?

【23:03】警方就6.30及7.1兩天共拘捕19名男女，當中6名男女因涉6.30撐警集會當天的多宗案件被捕

唔知係咪撐警果啲人喇

9成9 都係俾人打個d學生

明顯係俾人打嗰班
打人嗰班送哂上旅遊巴

宜家佢拉d乜都會話懷疑有關立法會
乜都唔好講等官判
保釋期間覺得自己奶硬嘢就自己識做啦

唔好亂講野
一定要平安返黎

大家唔好自亂陣腳先

各位手足，我係2016年畀警犬資訊科技罪案組拘捕嘅肥菜，同大家講幾句

萬一比人拉 千祈唔好亂 我敢講一定冇事

請廣傳

Push

不嬲都係高調拉人 唔夠料就低調放

製造輿論同恐慌

所以我地要冷靜 沉住氣

我無嘢講

跟本都唔會拉 邊有分快唔快手

未必知做過乜 , 可能只係知曾經去過金鐘 , 相信克警先假設去過金鐘就有可能入過立法會

同埋71朝早

無啦啦想請人去下旅行 有無巴絲打有窿路

我無野講!!

唔好意思借小小位

【急】義士被抹黑！需要大家幫忙！

保持冷靜，呢個風險大家一定會有機會面對

記住要冷靜

佢地要舉証你在場好難

咩撚都唔認唔答就得

千其咪信有人指証你

我無野講

我冇野講

唔係唔認，係咩都唔答

屌，我無野講呀！
咪撚驚動物咬人，動物好鐘意係咁叫，靠把聲嚇你
你係街行，d狗都成日吠架啦。 你又未係當聽唔到，直行直過。
咪驚，
唉，我無野講。

我冇野講
翻譯比你聽
汪汪汪汪

[長文]眼淚的意義

我無嘢講

我有權唔解鎖電話

我要見律師

抵撚死
想型丫娜

冷靜啲 大家一齊諗下點樣幫佢地

就黎6月9日至今 拘捕到 都歸納為"衝擊立法會"向支那交數

同路人，我都有呢個諗法。有人想，請pm

記住 我無野講

冷靜d 唔好亂
咁高調拉人都係為咗想大家亂

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師

記住 我冇野講

借位宣傳，營救義士

請手足幫推

[文宣] 營救義士!!!

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食野

我冇嘢講

我真係無野講...

我冇野講
我要搵律師
電話唔解鎖
唔簽任何文件

【幫手置頂】〔被捕支援〕+〔你嘅權利〕 保持執密+ 拍佢老母片

#被捕支援
記得保持緘默
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
韋智達律師 9167 7091
星火同盟 （fb inbox）
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署
問：「出得嚟（遊）行」，有甚麼可以保護自己？
Ｃ：→ 戴口罩（理論跟「速龍小隊」無警員號碼一樣，無仇報。）
ㅤㅤ→ 記得離開示威區才取下口罩。

問：「出得嚟（遊）行」之前，除了帶水、雨傘、口罩，還有甚麼要預備？
Ｃ：→ 把姓名和身份證號碼交給可信賴的朋友、律師或可信任的支援組織；一旦被捕，律師亦較容易在各區警署「撈」到你。
ㅤㅤ→ 把重要的聯絡電話，包括律師及相關支援組織等，寫在紙上，好好收起，又或者寫到手上。

問：被警方拘捕，第一件事該做甚麼？
Ｃ：→ 要求通知律師，在律師到來前，任何情況下，都只說：「我無嘢講」，亦不要簽署任何文件。
ㅤㅤ→ 未必一定可見家人，可請律師代通知家人。

問：警方在拘捕你後，是否有權搜身？
Ｃ：→ 有，但搜身需由相同性別警員進行。
ㅤㅤ→ 一般搜身是拍拍衫袋褲袋，除非懷疑藏有毒品或危險物品，才會要求除衫褲及內衣褲，而如有此情況，必須要求警員落簿記錄，保留日後投訴的權利。

問：警方在拘捕你後，是否有權沒收手機？
Ｃ： 有，但無權要求你解鎖手機/電腦，你可要求警方封袋處理。除非搜查令上寫要查手機/電腦的資料

問：律師到來前，要做甚麼？
Ｃ：→ 就所有要求，都要警員落簿記下，例如 10:00 至 13:00，要求吃飯無飯吃，或者要求驗傷不獲處理，要求見律師話律師不會見你等等，方便律師寫到誓章，日後有機會呈上法庭。
ㅤㅤ→ 如果警員無落簿，自己要想方法記下參考時間。

問： 見到律師前，會遇到甚麼情況？
Ｃ：→ 你會好驚， 然後向警員如數家珍般，和盤托出參與的來龍去脈。請謹記，任何情況下，只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 警員會有不同技巧盤問你，請謹記，你只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 沒收手機後，你會好驚，但你是有對外聯絡的權利，請冷靜找出那張緊急聯絡電話的紙，然後聯絡律師。
ㅤㅤ→ 不要以為你只可以打一次電話，你是有權隨時要求見律師 。

問：律師來到，會問甚麼、幫到甚麼？
Ｃ：→ 基本資料，包括姓名、年齡、身份證號碼等（18 歲以下或通知有跟進個案的社工）
ㅤㅤ→ 可代通知家人、朋友
ㅤㅤ→ 有無受傷或不適（例如給警察踢了幾多腳，可以日後投訴），可要求到醫院驗傷
ㅤㅤ→ 額外處理事項，包括有否被沒收眼鏡（連律師個樣都看不清楚）、可有被搜身、搜屋等
ㅤㅤ→ 有無投訴（無飯吃、無水飲、無得去洗手間、無毛氈禦寒等等）
ㅤㅤ→ 特殊需要（例如定時需要服用藥物、聽障等）

問：落口供時，應該如實道來嗎？
Ｃ：→ 只須說：「我無嘢講」 。
ㅤㅤ→ 如果夠硬淨，可以自己落，記得只說：「我無嘢講」；如果驚，就請律師陪同。
ㅤㅤ→ 記得取口供副本。

問：是否要求保釋？
Ｃ：→ 建議「踢保」（即不接受保釋，「坐爆」48 小時）；電視、電影都睇得多，一般情況下，警方不能拘留你多於 48 小時；坐夠 48 小時，身份就回復 innocent person，亦等於無被拉過；而 48 小時是由警方說拘捕時間開始計，一般是上警車起跳，如果之後要到醫院，時間亦計在內。
ㅤㅤ→ 不建議要求保釋，因為需要定時返警署報到，帶來不必要麻煩。

問：不保釋期間，會遭受甚麼對待？
Ｃ：→ 警方在拘捕你後，有權沒收手機；在沒有手機的 48 小時，正常的你應該會悶到發癲。
ㅤㅤ→ 會安排到羈留室（俗稱臭格），內有一張 bench（水泥椅）和一個蹲廁，不是密封的。
ㅤㅤ→ 可要求吃飯、飲水、毛氈（因為冷氣大）。

問：家人來到警署，應該注意甚麼事項？
Ｃ：→ 你只是被拘捕，來落案檢控、未定罪，所以不要問律師你會否有案底、要坐幾耐、會否影響到海外升學（可能出世以來都未諗過）、會否影響移民申請（同樣可能從未諗過）等。
ㅤㅤ→ 家人請謹記配合被捕者的那句：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 此時此刻，沉默是金。

問：假如朋友或家人懷疑你被拘捕，可以怎樣做？
Ｃ：→ 通知律師，提供全名及身份證號碼（所以咪話在參與示威、遊行前要交低），一般律師團隊會到各區警署查詢，大約半小時可以找到。

我地要做野，唔可以俾佢地有事
有無可能告鳩政府？或者另組一個大型遊行？

啲學生一定要幫

but響度大叫gogogo嗰班鍵盤戰士諗住點樣幫佢哋呢? 我唔贊成衝唔係因為反暴力， 係因為唔相信香港法治，唔想有年青人入去坐

講gogogo好容易㗎咋,but如果下次連你自己都冇膽上前線嘅話,諗一諗你講嘅嘢使唔使負責任, 人哋出咗事嘅話你除咗可以響呢度講一句support 或者捐下錢之外可以做啲乜

1.我無野講 2.我要見律師
3.！！絕不解鎖！！

民權觀察 被捕須知懶人包：

法政匯思 截停與搜身懶人包：

法夢 入屋搜查懶人包：

警察 截停 扣留及搜查的權力 各位請背一背

身份證記住要用 RFID 卡套！！！！！！

各位手足，我係2016年畀警犬資訊科技罪案組拘捕嘅肥菜，同大家講幾句

被捕由頭到尾，個人經驗可以入黎睇睇，信我實無事！請推

我無野講

我要見律師

我無野講唔

信狗一成 無期徒刑

我無野要講
我要見律師

我真係真係無野講

凌晨擇左咁多名，實會搞鳩一d人。

佢而家話當日一帶啫，仲未指明立法會入面。

情況未到最壞，記住我冇嘢講，口供攞copy，冇八達通冇電腦冇手機冇account冇record冇gps。

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我無野講
我要見律師

十足十文化大革命

肥菜叫大家唔好亂答嘢就得

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師
我要飲水
我要食野
我要去廁所

警方將七一早上立會一帶暴力事件被捕人數修訂為12人，包括11男1女，介乎14至36歲。

涉嫌網上公開警員資料及刑事損壞等罪被捕者增至9人，捕的7男2女，年齡介乎16歲至40歲。

至於6月30日在添馬公園舉行撐警集會期間，發生的多宗案件，警方共拘捕5男1女，介乎20至72歲。

定啲黎！！
記住自己係啞既！！！

記得我冇嘢講 搵律師

我無野講
仲有，簽任何野之前，一定要睇清楚

佢會拉撐警果d人當初就唔使放人走啦

iPhone 密碼錯十次資料刪光光

在 iPhone X 或之後的型號上，前往「設定」>「Face ID 與密碼」。在其他較早期的 iPhone 型號上，前往「設定」>「Touch ID 與密碼」。在沒有 Touch ID 的裝置上，前往「設定」>「密碼」。

清除資料：選擇是否在輸入 10 次錯誤密碼後自動清除裝置。如果不啟用此選項，在輸入 10 次錯誤密碼後，你會需要在 iTunes 中還原裝置。

IOS快速連按5次電源鍵，即時停用Face ID / 指紋登入

我無野講!! 6549 9452民陣

認人程序疑犯戴浴帽口罩 盧偉聰：要尊重合理權利

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我肚餓 我頭暈 我飲醉酒 我要睇醫生 有冇搜查令
幾時走得

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師
免費法律支援 26081400

你都要人有錢飛架係咪

我要見律師

警察已經開始察拉人。我啊爸係義務律師，問咗佢幾句。

如果佢哋手上有warrent可以拎晒你哋啲電腦，電話，屋企啲嘢等等。

如果你覺得你有可能被拉，請以防萬一喺電腦，電子產品上delete晒所有有關你去過示威嘅證據！

雖然佢哋有可能可以backup返，但係我哋可以試吓做啲嘢先！做得幾多做幾多。

下邊有義務律師嘅電話號碼。記住打俾律師，有律師在場嘅話，啲警察唔可以立亂開你地啲電腦。

請大家幫手推！🙆🏻‍♀️

黑警正仆街

其實香港既法治精神
系 prove beyond reasonable doubt
坦白講, 要有好多環境證供先告得入 (利申: 非法律撚，亦強烈不讚同及鼓勵人犯法)

記住一定要答無野好講，咪戇尻亂講野俾位狗入

push

我無嘢講
我唔解鎖
要搵律師
唔簽文件

好仆街呀！！！

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話
唔好凶我
我投訴你

各位手足勿於白色恐怖中自亂陣腳！！！唔好中計！！！

我無野講！

得畫家一個係入立法會被捕，其他都係話你藏有武器（較剪？）同非法集會

非法集會佢求其將查過身分證嘅都可以拉

我想問有堆電話係 tg/WhatsApp, 係指電話加 tg/WhatsApp 定 tg/WhatsApp only?

班廢老非禮傷人都無人拉

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所

屌佢老母

p